[有圖]慘爪把盾斧肯定係全mhw最型嗰把武器❣️

不服來辯

天下天上無双刀

雄火龍盾斧

幾型都冇用 你個角色咁柒

慘爪咩撚野都型

慘爪 風飄 真係乜裝都咁型

滅盡雙刀

今代最鍾意呢兩隻

慘爪裝真心型

封龍劍（超絕一門）

可惜慘爪無太刀 如果唔係一set仲型

真，成個阿婆咁

慘爪蟲棍都好正

慘爪單手劍咩樣

唔容易啊師傅

有冇人有慘爪双剣持刀時既圖?

圖呢？

鬼神斬破刀 真打

方形臉

咁又真丫 好難整到咁柒

default幾個都好過呢個

屌你肯出寶玉未

呢個角度問題喇

諗起god eater